{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010139",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연신내 폼_1"
    },
    "text": "宿には計43室の客室があります。 近くの駅としては6号線延伸内駅、6号線亀山駅、3号線延伸内駅、6号線禿岩駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 新型コロナウイルス感染症予防のため、全客室は消毒され、特別割引価格で提供され、宿の入口には手指消毒剤と熱チェック機械が用意されて清潔に管理されています。 また、全顧客にドリンクサービスが提供されます。 フロントには最高級のコーヒー豆マシンと様々なドリンクが備え付けられており、快適に飲むことができます。 訪問者のレビューを総合してみると、延伸內駅の近くに位置するこの宿は浴槽ときれいな内部、低価格でユーザーに良い印象を残しています。 また、駅から近いため、非喫煙者におすすめの禁煙室もあります。 ただし、タオルの交換が必要だという意見が提示されました。 また他のレビューでは、価格は安いものの清潔状態が良くなく、蚊や臭いの問題があり、施設も古びているという言及が見られます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "計43室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くの駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くの駅としては6号線延伸内駅、6号線亀山駅、3号線延伸内駅、6号線禿岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴的なサービスはありますか？",
            "answer": "宿の特徴的なサービスとしては、全顧客にドリンクサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の入口には何が用意されていますか？",
            "answer": "宿の入口には手指消毒剤と熱チェック機械が用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "宿の客室は消毒され、特別割引価格で提供され、清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "フロントには何が備え付けられていますか？",
            "answer": "フロントには最高級のコーヒー豆マシンと様々なドリンクが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような印象を持たれていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューを総合すると、延伸內駅の近くに位置し、浴槽ときれいな内部、低価格でユーザーに良い印象を残しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙室はありますか？",
            "answer": "はい、駅から近いため、非喫煙者におすすめの禁煙室もあります。"
        },
        {
            "question": "宿の改善が必要だと言われている点はありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、タオルの交換が必要だという意見が提示されました。"
        },
        {
            "question": "他のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "他のレビューでは、価格は安いものの清潔状態が良くなく、蚊や臭いの問題があり、施設も古びているという言及が見られます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 429
    }
}